50萬有咩車出得過

手推車

去惠康偷車都得

50架ae110

Ek9

suv就nx,glc,x3,q5,xc40
sedan就520ia,c class,a5,es
就諗到咁多

新豬扒,四十幾個olny

比多少少出架Tesla la

Land Rover Discovery ?

land rover 聽講揸頭幾年就ok 之後有排你整，所以唔太推薦 (ps: 聽人地講)

Tesla屋苑停車場無得叉電

Suv不了 Prius Zvw30個個樣夠唔夠

咁audi都唔使諗
我1年已經入幾次廠

壞乜

camry
q50
mazda 6
IS250

audi 應該係買車猶如買運氣， 不過應該好land rover 少少

320gt, mazda6果D？

WRX STI

Mazda屋企人嚴重反對

點解 mazda好好j喎

audi a4 avant quattro

新3系

why？
咁應該得320gt同a5,過a5後座頭頂空間真係少到不得了
320gt 好多人都話佢冇力
ps依家都係揸緊jazz, 所以唔太清楚大家指嘅冇力係咩

Lexus

ES GS

Volvo

V90

Golf R

鐘意ES多DD, 不過停車場出入口太窄問題, 最後買咗nx

Lexus嘅房車好j啲

Is250

不過最黑人憎就係冇主動安全同埋中控個mon細到仆街(Nx個mon)

你咩用途先，平時溝女上面D車都夠

家庭車50萬夠出sienta, alphard基本

Cla

prius 啦
你自己都決定左

寶馬新3系
凌治IS
Benz C200

自己渣下 車下人 唔多過2個人 連我3個 溝下女咁

其實係

推

Lexus IS

A35

想知點解

50個買到 E仔/5仔，仲使咩諗 Mazda

相應NX車主
果時我就is300 fsport 同nx300簡,最後尾因為屋企人有份比錢只能簡nx300

A45AMG

metoo屋企人有份出,不過主因係停車場
ps下星期返車 睇下復活節前可唔可以加埋D手續出車

佢地話要買而家唔好買Audi BMW(廠房串） mazda 而家日產車進步好多

溝女梗係新3系啦

但班維修佬唔係好撚串咩係人面前整爛舊野

得白同藍？睇唔明

lexus

即係點？？？？

反對mazda但話要買而家唔好買Audi BMW？

3系可以溝到咩質素嘅女... 上都唔會上啦

如果我有錢。我想買架type r

Volvo s90/v90成熟穩重

仲有灰/黑/橙
去隔離有個post傾緊

買部17年e200啦

3系佢地講到實用 功能都屌打5系

推收集意見

呢樣真，睇過就知

50係咪最基本個個炸買得 一定買黑色

夠買320 m sport
要馬力就330 sport

新手機第次買車 馬力係香港影響大唔大？住市區

睇你同唔同人爭位
唔讓人就要馬力

320已經夠你做隊油撚

320m sport 同330差幾錢 心水都係5系但畀唔起

咩叫隊油撚

踩油搶位？

NX300

330你更加俾唔起
要62萬
520 m sport 先56萬

係篤油

330 sport 就57萬

我唔係一筆過畀應該都無舒問題既62萬 多數分幾多年供

最長分到5年
check

佢個網壞鳩左

New bmw 320i m sport

GT or sedan

車都未坐過就咁快下定論

上一代F30 完坐比唔上 F10 咁靜咁好坐

試揸完啦

個網要簡sedan or Gt

你要嚟計價錢之嘛
是但揾一架50萬咁上下咪知供幾錢囉

而家官網個個就係新3系黎？

3系啦

Yourbmw? 佢計俾你係320i sport (最平果部嘅價錢）

你係咩版?

ultimate, F sport太貴

SAME,不過我第一批買後悔無上到FSPORT

點解？ 但係上F sport 加多幾萬就Rx,個心理關口好大

Discovery Sport
Discovery 要成90萬

320GT 邊洗50個，依家仲要貨尾，新款又未出

新款大左好多

NX 仲靚啦，又好用，不過仲貴過GLC同Q5

5系要俾到同樣馬力你會好貴，今代3系都大部左，用唔著5系啦

miata is always the answer

應該係咁講nx個mon座同佢個mon嘅比例令我覺得nx個mon細

3系同5系應該唔會再出gt
因為改左係4同6系出

但係樓主要prius zvw30個樣
人地要求50個,我無理由推6gt比人,呢部成80個喎
我又唔想推二手5gt

因為我係第一水買,做優惠Ultimate $433,125 F都係$485,000
後悔到依加

49萬f sport,
依家49萬先ultimate

好似glc要50, q5都49要
nx ultimate 好似47定48都有

係呀 我都覺得自己好傻仔

nx ultimate未計出牌同保險錢就479,500

算啦都買左

50萬就算歐洲車都好多選擇
但prius個樣個人覺得真係柒
個人覺得corolla carmy仲靚仔過佢
如果為咗慳油就ok

我渣緊新5系 真心而家5系已經唔值得買
新5系有嘅功能 新3系都已經有大部分
寧願買部新3系再加錢自己改裝想要嘅嘢

個d個尾真係好型

而家新3同5系望落大細差得遠唔遠

新3系啦 5系一係等Facelift
今代3已經空間 同 內籠大改變
一係諗C Class 但都行單Mon 都舊

去到F Sport 之前車展問過要52

屋企人有c class我覺得好q老餅

新3啦 唔洗再諗

新3系一出，即秒 Benz, Audi ，但真係好很大部仲邊有人買5系

個氣勢

呢隻色都靚喎
我仲諗緊要藍色定白色

巴打訂 320m sport 定 330m sport?

想佢有 M3 果隻藍

最終訂左330m sport

係幾型 買車有無話首期點點點

新c仔唔會啦

3系岩岩好50萬

而家睇4系

框住個123 3係1既豪華版？
1同2個m 有咩分別

寶馬有 2 種分期 (其實宜家好多車會都係咁玩法), Details 建議搵返寶馬sales同你講.

大致分2種. 一種比首期去供啦;
另一種就比車價既10% 跟住以最低既車價(我當車價既一半供) 幾年後就比餘額一筆過續車 / 賣車 / 供第2架新;

TYPE R 唔係好興被差佬叫入RB
應該係全部HONDA 都係

gran coupe係4門5座
coupe 係2門4座

而家心水 4系gran coupe